九龍灣42c上手足被捕前仍做口形 : 光復香港

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

時代革命

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

光復香港

其實佢地上 42C 前 做左啲咩 ?

時代革命

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可
香港警察
社會垃圾

做左正確的事

時伐革命